發覺好多地鐵站多左好多cctv

平時都唔覺，呢排特別多礙眼影響觀感既cctv, 仲要包哂保鮮紙 ，仲要勁低位置

垃圾狗鐵

Pk